viutv 用曬tvb班棄將 搞到成陣茄里啡味

本身自家個個咩造星個班又鬼5馬6無人識 之後用tvb班棄將 咩永濤 咩艾威 張松枝個班 但拍出黎成陣茄里啡 製作係幾認真 畫質清過tvb 但劇本內容人物就好垃圾 好似個個咩二月十九定咩 又係成班無星味 唔係叫人睇tvb 不過真係發現呢個問題

個d 晚吹 同兄分幫 姊妹淘有咩分別 不如睇下呀bob仲好笑

講真睇cctv閉路電視嗰台仲好

係 viutv真係悶

最好笑係班茄喱啡過到viutv無啦啦變晒大佬

Vtutv係睇真人show架

睇過二集打天下，平平無奇

真心講 佢地成日話tvb用人唯一 唔比機會佢地發威 但佢地唔諗下自己本身無咩星味 無觀眾緣 點都係茄里啡

個幾個造星 真心on9 才能又唔係特別有 成班唔知做咩鳩 我睇奔跑吧兄弟仲好笑

畫質幾好既

睇cctvb 正on9

濕鳩先睇cctvb

無人講緊要睇tvb 但講緊viutv 係垃圾

Tvb廢老台不了

你有冇睇內容先留言

嗰堆造星認真勁大浸柒味 特別嗰幾隻小丑 低質到仆街

係 唔知做緊咩 完全吸引唔到我去睇

二月廿九sell劇情sell環境

唔洗爭,兩個台都係垃圾
但Viutv既出現令個市場有返競爭性,呢個係佢既存在意義

咁講都係想你口中果班冇星味嘅演員收皮姐 個人睇落呢個都似係TVB想要嘅野黎

認真講 星味？？姐係咩味？？一百幾年前呢啲星都係叫做戲子 呢陣所謂星嘅味比又係人造出黎

講真你日日播夜夜播個班造星 佢地都係成陣柒味 你睇何依婷 做個兒童節目都咁多人討論 咪星味唔同囉

初初有競爭 之後tvb一樣獨大 d飛虎 愛回家 一樣高收視

真係屌嚟都無用 無星味就無星味 呢啲嘢冇得訓練

你叫viutv班女拍av, 3級，實大排人睇

利申返先支持睇ViuTV 唔好睇cctvb

唔多覺 何依婷有除曬衫？

呢個係 tvb 棄得既多數都唔會有錯啦 有價值tvb當寶咁啦

其實ViuTV淨係請俾人雪咗嗰啲咪算 嗰班都仲話有啲實力 依家搞到咁參差咪仲衰

Viutv 同TVB都係垃圾 唔使分得咁細

當年hktv 叫做好d 搵到班以前tvb紅過既拍戲

上面班打手，我係TVB 唔鬼出糧比你地，假到呢

仆你個街，無線嚟嘅喂！

我睇開netflix，viutv係垃圾

我去拍都得啦屌

那些我愛過的人係幾好睇

喂，開一個咁既post 幾錢個？

波台班人自願搞死連登正常討論
你mark咗人未

你幾有品味

真野唔好講

唔撚明講出個事實有咩問題

利申返先
我深黃
佢一做廣告我就熄電視

咁無所謂 我睇飛虎都係用呢招

好多tvb 打手

有名你叫濕鳩liy

無線 亞視化
Viu 無線化

咪25

viutv搞到自己成個網台咁

日日都睇到曹星如同港鐵廣告
已經決定唔會續
兩個月後byebye

續？

我用now嚟睇viutv
我掉咗條雨骨天線
唔比老母睇tvb